# История сервисных платежей

Регистр содержит информацию о сервисных платежах. Записи регистров генерируются автоматически сразу после оплаты/частичной оплаты/предоплаты клиентом заказа на обслуживание.



# Описание полей :

- <B>Номер</B>: уникальный номер платежа (совпадает с записью операции по документу "Заказ на обслуживание")
- <B>Заказ на обсл. №</B>: номер документа "Заказ на обслуживание"
- <B>Способ оплаты</B>: 
- <B>Сумма</B>:  сумма платежа
- <B>Дата</B>: дата платежа
